******************************************
1С — синхронизация, настройки и инструкции
******************************************

Данный раздел содержит содержит информацию о стандартных возможностях обмена данными между 1C и интернет-магазином на платформе CS-Cart.

Автоматизированный процесс обмена данными интернет-магазина на CS-Cart с «1С: Предприятие» позволяет производить автоматическую выгрузку каталога товаров на сайт и заказов клиентов с сайта с учетом категорий, свойств, характеристик и изображений. А также проводить обновление остатков и цен на товары из 1С. 

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :glob:

    features/index
    instruction/index
    orders/index
    characteristic/index
    cloud/index
    exchange_vendors/index



